Be water 切勿死守大學

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

5毛 分化撚 拉

玩返陣地戰唔係好事

可唔可以教我讀書

你仲未比人拉咩

我唔撚識讀啦 好quit入中大繼續

我都想入中大

港大垃圾撚黎 屌

黑心醫生仲未比人拉
我點會比人拉呀

我祝你快d比人拉啊 屌你老母

無撚有錯 教到pat屎咁

懦夫

陣地做咩呢，困住自己人，狗唔攻又冇作為，啲人係度等運到，靈活性咪低左囉。記住要敵在明我在暗，效益先係度，當年土共都係同日本仔打遊擊戰架

無咩Post 可以正面解答我既疑惑
希望樓主可以用標題既Be Water 原則講多少少解答下小弟得唔得

「1. 可以點撤退
2. 撤退去邊？
3. 撤退之後點？

當手足撤退入宿舍
班狗話成個中大係暴動現場
只要有出現嘅學生都會被拘捕及以暴動罪起訴
Check cctv
Check返紅媒混入去拍嘅片
逐個逐個喺宿舍到拉出黎
模擬圖如下

1987年南韓軍警進入延世大學
」
Thanks

如果全部各大學入面d人散水，去一個地方去邊好?

建議be water 移民去美國

1. 分批街坊學生look走
2. 走返屋企開花
3. 開花/打就反包

咁如果佢慢慢逐個逐個上門拉呢

比面我 佢係我表弟 份人on99咁

大學先好守